(GYM 撚請入）有冇巴絲試過整傷鎖骨上面d 肌肉

有冇巴打試過整傷鎖骨上面d 肌肉，類似斜方肌底下有組肌肉

每次當我膊頭向後轉鎖肩胛骨 做開合跳嘅時候就痛

睇過好多針灸 推拿 同埋運動按摩都唔得

淨係可以放鬆到斜方肌，但feel 到入面仲係拉緊咗

有冇人試過有我同樣情況比d 意見

銷骨上面似係頸前面既肌肉
斜方肌底屬於頸後面喎
Btw 你可以google下levator scapulae , scalenes, sternocleidomastoid 睇下邊個似啲

levator scapulae , scalenes 兩個最似

好辛苦 困擾咗好耐

有冇邊一邊痛啲
打側個頭（耳珠想掂同邊shoulder) 會唔會痛/扯住/卡住
轉頭痛啲定打側頭痛啲

Btw 睇physio 啦（睇啲手法治療加運動個類，訓係到針 電個啲幫你唔到）

打同轉都唔會痛，做掌上壓都有小小

physio 係咪買咗保險先做好d,好似好貴

我覺得可以試下打沖擊波（我未傷過你講果個位，但我試過腰，膊受傷半年，打兩，三次好返）